［銀行］恆生轉帳外幣到匯豐？

有無巴絲知如果我想由恆生轉美金到匯豐係咪一定要經櫃檯？

ebanking, atm 都只係搵到HKD option

係，而且要收手續費